《西部世界》第三季借香港「反送中」風波引發第三次世界大戰

第一輯播出時被譽為神劇的《Westworld》(西部世界)，扭橋超現實科幻劇情，比《Black Mirror》(黑鏡)及《Game of Thrones》(權力遊戲)更厲害，講述人物如何借助AI技術來娛樂，可惜AI 機械人開始有自我意識，開始對人類作出反抗。可惜《Westworld》第二季故事枝節繁多，敘事手法亦太複雜，因此未能穩坐「第一美劇寶座」。
《Westworld》第三季今日宣布將在3月15日播出，但預告片真的震驚香港740萬人，今次《Westworld》的預告片，宣告第一個事件引發點，竟然是香港的反送中修例風波「06.12.19 DIVERGENCE: HONG KONG – POLITICAL UNREST. WIDE SCALE PROTEST.」引發未來世界大戰。

竟然係612
我以為69係世界轟動啲